抑鬱三年冇覆診

幾年前入過政府醫院幾個星期 而家想睇返可以點做？

整個安心出行先

直接去醫院睇精神科唔得咩？

咁都係算 過得一日得一日😔

要有覆診紙 幾年冇去已經冇應該

冇記錯係睇左普通門診先，之後再轉介你去睇專科

打去診所問啦，佢地會幫到你